[太無聊］求學生吹水群

依排想搵人吹水 🙇🏻‍♂️識下friend

00後

唔該收皮

00後就識返你啲中國同學喇